達哥關注事件一週年關注區！！！

一年了
達哥，你最近還好嗎？
很想跟你講一句，加油！

六四一開台 你卻為銀紙
block鳩巴打你怕受罪
完全忘記往日為何
凌晨仍朝共潑水

難道我我我我我對達哥已死心
貪得意好心敷衍一下卻逼真的悲憫
達朝已滅亡太開心
分不出警犬的愛恨

無謂汪汪汪汪汪太過做作不堪
我估錯這個撚樣得到教訓
怎相信人 還該怎麼吊柒你為人

更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

我都唔知點解我忽然對你無晒感覺
以前嗰種快樂就好似成為一種罪惡
連你開台 我都唔多覺
或者其實所謂關注都只係希望搵個寄托
或者係贊成修例嘅悟覺
連自己都唔知道 乜係禮 乜嘢係樂
幾時奶中國 又幾時無埋思覺
就算你條撚樣失去下落
完美世界都可能已經落幕

點睇達哥同deer去食雪糕

雞犬不寧

講真牙達都算係咁
依家都仲關注緊事件

康復香港

推

又有source深夜開story呃毒撚錢了

唉 玩完美世界算

好多香港人已經放棄了 但達哥仲堅持緊

香港人欠達哥實在太多

當晚應該雞犬升天

支達：我就忍唔住啦，支嘅就會支

復出直播第一日成一萬人睇真係嚇到我賴屎